其實屯天天嘅女仔夜晚會有咩消閑活動

係咪個個都會出九龍 新界好似真係冇野做

更正屯元天

Call duck

比我屌